最尾大和田用激將法留半澤

屌你又劇透

2季都係小花出大絕，s2-1都估到...

吓～～～～～～～～～～？

呢下笑到啲緊張氣氛無哂